\documentclass[12pt]{report}

\usepackage[a4paper]{geometry}
\usepackage{amssymb,amsmath,amsthm}
\usepackage{graphicx, wrapfig}
\usepackage{url}
\usepackage{footnote}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{epsfig}
\usepackage[italian]{babel}
\usepackage{tesi}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[autostyle,italian=guillemets]{csquotes}
\usepackage[style=numeric,backend=biber]{biblatex}

\usepackage{verbatim}
\usepackage{listings}

\lstset{
	basicstyle=\footnotesize\ttfamily,
	breakatwhitespace=false,         
	breaklines=true,                 
	captionpos=b,                    
	keepspaces=true,                                 
	showspaces=false,                
	showstringspaces=false,
	showtabs=false,
	lineskip=1.2pt,                  
	tabsize=2
}

\addbibresource{bibliography.bib}

%\renewcommand{\labelitemi}{$\textendash$}

\begin{document}
\title{Accessibilità delle applicazioni per dispositivi mobili realizzate con tecnologie di sviluppo multi piattaforma}
\author{Niccolò CANTÙ}
\dept{Corso di Laurea in Comunicazione Digitale}
\matricola{840313}
\relatore{Dr. Sergio MASCETTI}
\correlatore{Dr. Cristian BERNAREGGI}

\beforepreface
\newpage
\thispagestyle{empty}
\mbox{}
\newpage

\afterpreface

\input{chapters/intro.tex}

\input{chapters/analisi.tex}

\input{chapters/progettazione.tex}

\input{chapters/implementazione.tex}

\input{chapters/conclusione.tex}


\printbibliography[]

\input{chapters/appendice.tex}

\end{document}
